點解香港仲未有ANONYMOUS?

香港唔係好多IT狗架咩
點解到依家都仲未出現大規模對政府網站攻擊?
或者官員黑材料?

PISH

咪就係因為 HKNOIT